異世界勇者

借用一下其素材
願榮光歸香港

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎